大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

我知道琴日喺沙田發生嘅打狗事件，大家都睇得好爽，我都係
不過謹記！
千其唔好打死啲狗啊。一有人死，成件事成場運動就會唔同晒
而打死佢嘅手足亦有機會因為殺咗警察而被告，要承受嘅後果完全唔同

所以
當我求下各位手足
打幾下好啦
唔好俾仇警嘅怨恨沖昏頭腦
我哋嘅最大目標唔係打狗發泄
而係五大訴求！

我唔想有任何手足因為打死左隻狗而被捕，好無謂

當我呢位手足救下你哋，記得要頭腦鎮定清醒
721見，一齊救香港，一齊救手足，加油

呢樣真
拿，記住我哋係面對疑似冒警嘅恐怖分子
市民係利用合法武力自衛，行使公民拘捕權
我哋唔係暴徒，唔係要打死人

請廣傳，好人一生平安

推啦

我無嘢講啦

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

推啦 睇志森與志豪訪問到琴晚有手足話唔走係因為未揾到狗嚟打，真係唔好再咁諗啦

手手腳腳

贊成

殘廢，係比死更難受

所以一定要好好控制力度

士可殺 不可辱

狗可辱 不可殺

真
唔好打死狗

推

最好咩暴力場面都冇la

我無野講

死左便宜左佢啦

(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

真

呢個真係要聽，認真，唔理佢真定假。呢個可能性極大，大家be water

仲話光復香港 時代革命
革命無人死算係革命？
想等到我地個邊有人死先升級？

有冇人死我哋控制唔到，不過我想講嘅係，唔好因爲仇狗打狗而少咗個手足，好無謂

你地雙手唔應該比狗血污染

push

Push

保護一定要諗下仲有冇得升級

啱啊

打殘佢is okay,唔好打死
如有做醫院既ching, 對住佢地唔使咁快手，叫d 實習醫生護士黎學下野，慢慢救

學基拉大神

手下留情
不過唔係唔喐手

呢個時侯仲focus 5大訴求把撚咩

而家根本係好好嘅升級機會，5大訴求從來都唔應該係終極目標，佢只不過係一個trigger point

好似你打機對付個boss係咁出招，你擋到一招反送中，佢又繼續出一招社會信用制度，你keep住擋招係無了期兼且唔係focus。你最終目標係要打低隻boss，咁先可以免除後患。

推啊屌
死咗好麻煩

啲手足比狗拉又有
扑到個頭流哂血 成地下都係深紅色血
又中過子彈打頭打眼
然後又有5位義士自殺犧牲左條命

都比唔到壓力政府去回應市民5大訴求
然後? 又要擔心埋啲狗條命去保護返佢地
怕「比位人入」純粹覺得幾好笑
有邊次唔怕比位人入?
衝立法會 衝金紫荊 衝龍和道 包警總 遍地開花 反大媽 反走私賊
我地點樣一步一步咁過

真係要推呢個

我冇野講

講下姐 我無野講

永久傷殘

真的 冷靜啲 大家都憎黑警 但唔可以殺左佢地 佢地一有人死我地就中左淋病圈套

對唔住
依加係五大定七大？

我見到最新應該係咁
一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權醫管局洩漏病人資料
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

我知道啊不過只係提係各位手足唔好衰係個condom仔身上

我都知巴打你好心，我語氣都可能重咗

你講得啱，唔好俾一時火遮眼，打死狗仔冇任何好處，focus重點，贏咗之後就到我地清算。

d索帶除左拎黎綁下d爛銅爛鐵可以試下用係其他地方

死左一了白了仲做烈士
又唔知賠幾千萬
最好打春代,踢撚爆佢地隻蛋
等佢有撚冇得用,老婆遲早走佬,有錢都冇女屌

呢樣真，琴晚係亢奮左d，擋又好，推又好，除左搶人，冇必要去攻擊，d狗落左地就算la, 唔好再抽水

終極目標係咩

自己諗

我相信大部分手足都知道我哋失去咗好多同伴，但係殺咗人同衝立法會好唔同，殺咗人係有機會終身坐監㗎，我相信冇人想見到有手足落得這樣嘅下場

可能我唔夠update sorry

打4隻腳關節

要佢地生不如死

屌 我都跟唔切
個政府咁撚爛咁撚多問題

推
出手純粹為自衛

呢個真 越嚟越多問題

雖然佢地咁樣，但我地都唔可以打人架

沙田警民衝突28人送院 兩危殆傷者轉為嚴重及穩定

咁我為大家比佢地打死

沙田警民衝突28人送院 兩危殆傷者轉為嚴重及穩定

721, 血債血償!

生不如死

唔好啊唔係唔好還手，而係記住控制力度

係 死左仲點玩佢
佢地仲要俾我地折磨嫁

冇話唔俾打喎P牌仔

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

打死左差佬就真係可能會散ga la
除非差佬殺左示威者先

所以大家其實都要有個共識，咩情況要衝擊，咩情況要「自衛」，唔好一味俾狗打

要佢哋睇住自己點成為共產黨棄子
再養唔到屋企，老婆跟佬走，仔女走埋

幫手FORWARD

認同
絕對支持大家打冒警人士
但真係要就住唔好打死
打到毫無反擊之力之後綁住
再拎嚟做肉盾

呢樣真, 要合法自衛

同意
一定唔可以有人死
我明對準政權好難
政府而家好似將所有責任推比狗
想用警民衝突轉移視線
希望啲警清醒啲 唔好再做政府隻棋
根本無論警定示威者受傷
佢地都不痛不癢

理想情況

唔好浪費成場運動嘅心血呀!

可以打殘，但唔可以打死

唔好打死狗

作為一個支持打9黑狗都認同唔可以打死

推
死隻黑警對我地百害而冇一利

唔會浪費！不割蓆啊。只會少咗手足

等大民意逆轉 特區政府最想見到前線警察入浩園

千其唔好打死人
否則前功盡棄

Agger
琴晚有個死士話頂唔順 要無差別去殺警
忍住啊死士們
你哋條命唔係咁用
無論邊邊出人命 民意一定會轉向死人果邊
殺犬損人不利己
唔好做傻事
打好啦 唔好打死

扭手腕點扭都唔會死

推啊 真係好怕大家俾仇恨沖昏頭腦

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

打死左就無咩可能特郝義士，死左係民意未必會倒退，但一定少左人支持釋放義士嘅訴求，殺人可能坐一世，暴動最多十年，係有分別架

認同

傻
啲人欺善怕惡，你只要揪贏一次，佢就唔敢再惹你

同意 打唔係問題

好似尋日咁

有班人打

留一兩個冷靜巴幫手叫停

不忘初心！
行動唔係因為仇恨驅動
而係自由意志驅動！

唔可以打死，就死要保護返啲狗

呢個真 見到出面d post講唔好踩頭真係CLS
克制啦 唔好比氣氛帶動

唔好打死

但一定要打到佢殘

唔好俾佢再有機會咬人

搞下手指好啦

真係唔好啊，如果死人，所有人都會割席㗎啦

打還打，唔好整死人

我地未比佢打死前 其實都唔可以打死佢

我地只係以武制暴

植物人咪算

記住 係令狗喪生戰鬥能力 而且留佢地一條狗命折磨佢地好過俾佢地一個痛快

冇咩嘅，只要唔死就得
斷咁隻手呀腳呀都OK，解除佢哋武裝同剝光豬就更好

我覺得一定有
因為連我而個和理非都嬲撚到想打鳩犬隻
啲前線烈士一定仲嬲
好驚佢哋嬲得制搵命博

試吓唔好再鬧佢哋做警犬

支持

我地只要制服鎮壓冒警暴徒就得

agger

所以先係721前開post提醒下各位，見到手足想打死啲狗，一定要上前阻止

記得我地嘅初心

經過咗琴日我發現打犬可令佢哋退，唔係打死佢

認同的，殺死人就真係暴徒了

係 唔好中計

On9 我地啲人落左地 對家廿個衝過黎圍
你同我講佢落地既話唔好打?
唔好唔打到佢地殘廢就真

扭斷手腕先好放
實行用最低武力

人手推番有用post

push

要記得還拖>>走身邊人麻煩掩護佢地

影低佢哋比人打到柒下柒下嘅狗姿，整gif, wtsapp sticker, poster, banner ，同佢哋玩心理戰

打唔死就得啦

算啦 每位手足都有唔同嘅做法，大家be water，好好控制力度就好了

要保持頭腦清醒

最好打到毀容 打到變植物人 要佢地慘過死

我覺得係要理性冷靜
但尋晚完全唔算失控同仲喺可接受範圍內

當時好似仲有朱凱迪

真係唔好打身打頭，大大力踩斷手腳就好

打暈佢係基本

咁樣就算

狗就得三萬隻，無哂就爆機
而家好似Pokemon 咁，只係打到隻寵物失去戰鬥能力，跟住第日佢起身就嚟拉你

不如大家去捉精靈算啦

我覺得OK喎
唔打死咪得 打到毀容 傷殘 變植物人就最好
佢地worth for it

可以殘廢，但不可以死，唔好打頭

無錯，要長命百歲

百病纏身

點打？我淨係知打後腦其實好撚容易太大力打死人

唔好打頭，大大力踩斷手腳就好，暈左唔識痛

打到毀容同植物人都太嚴重.... 坐監肯定超過十年, 亦一定少左人支持釋放義士嘅訴求

我想表達嘅係唔好為打而打，有機會先打，而唔係因爲未打狗而身處險境

班狗唔撚上Gear上場我就信嘞，上撚晒full gear會俾示威者打死？

支持暴力但真係唔好出人命

推!

公民拘捕狗仔 搵個地方放48粒鐘

唔好打頭打身傷及內藏，大大力踩斷手腳就好，暈左唔識痛

記得著整裝再另備更換衣物 垃圾要掉遠啲
買嘢時要帶帽帶口罩用現金
香港好危險要保護好自己

[714/721] 野餐及夢遊服飾

講得通至得架

唔駛留
有cctvb既人就會停

至多痛就算, 唔好打到殘廢

打到殘廢, 坐監肯定超過十年, 亦一定少左人支持釋放義士嘅訴求

有咁易打死
黑警一早做晒殺人犯啦
個記者on9 明明記者都有份俾狗打

幫狗絕育 你我有責

On9

大家記住唔好打頭同踩心口, 好易死人
踢身同踩龜頭又冇咁易死人

不過都希望大家唔好做犯法野啦

尋日斷左指，你係唔係要割？

呢個世界, 係有好多方法攪到人好痛苦, 又不留傷痕

睇過李修賢套《賊王》未?

其實我覺得見到落單冒警者嘅話
即時制服並且用繩or索帶扣起示眾仲好過一人一腳
雖然我都覺伸個腳好爽
但形象上會更好

有樣野就真係要講
D狗都識拉人入暗角打
唔該醒目d

制服
除佢裝
綁實佢遊街示眾

當幾十個人都好嬲，圍住個佢好撚憎嘅人，就有機會打得死

至多痛就算, 唔好打到殘廢
打到殘廢, 坐監肯定超過十年, 亦一定少左人支持釋放義士嘅訴求

呢個世界, 係有好多方法攪到人好痛苦, 又不留傷痕
差佬最叻玩呢點

推呀

推
打死好大鑊
殘廢都唔好
不如要佢地睇住我地光復
如果有手足失控要互相提醒

無錯
殘廢都唔好

呢個世界, 係有好多方法攪到人好痛苦, 又唔會令人殘廢
(差佬最叻玩呢點)

撚有時間慢慢除咩 真係當D狗唔會增援
嗱扭斷一隻手就兩秒 扭曬兩隻就4秒

推 提醒都好重要

贏一條命
都仲輸緊1：4
但係場波就即刻腰斬
大家俾多啲時間諗諗係咪

推
一見到就捉
一唔帶委任證就捉
上索帶
將冒警人士交比警察
然後向帶有委任證嘅警察講
警察我需要報警
懷疑一位人士冒認警察
因為佢無法出示委任證

721小心D把狗一定報復拼命打

講真 班狗咬死手足就有份 啲棍真係扑得應隨時死

暴徙係警察 抵死但係要用調查會之後嘅法律手段告死佢 私刑就會背離咗原意

但冇講過唔可以用其他方法好好對待佢

最怕揾唔到啲有證狗

推啊

基本法十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

千祈唔好死人
其他野冇意見

全身都可以打 係唔好打後尾枕

啱 錯力度就會死

絕對是

唔好主力攻頭部

Pish

咁永久傷勢囉

Agree

你應該同班黑警講
D人淆底到打完一下就走夾唔抖
邊有咁易死

［學術討論］假若示威力度升級

我理解你既憤怒，但恕我唔認同
你打到佢地咁，係達唔到政治目的，對爭取五大訴求係冇幫助
點解群眾到依家冇割蓆?唔係因為佢地認同你地打黑警，係因為黑警同個政權實在太醜惡，做得太過份，所以比左個道德高地我地
如果你做得醜惡過佢地，咁就會失去道德高地
自衛還手，同打到毀容、傷殘、變植物人係唔同
我覺得勇武係唔應該以刻意對其他人既身體造成永久傷害為目標 (當然如果好似尋日被人插眼，而你係因為自衛而咬人手指，係另一回事)

最後，巴打你個名誰大誰惡誰正確
我唔認同
中共夠最大最惡，但佢一D都唔正確
我覺得有D 道德底線係要遵守，如果我地係為達目的不擇手段，咁我地以後就算真係獨立，建立出黎既政權，咪同中共一樣

利申，左膠，預左比人屌

推
一有狗死 林鄭下台
民意會終極大逆轉

未真係被打都唔識醒

不可殺人

推，真心兄弟唔好被怒火蒙眼

唔好俾人屌咁慘手足各有各諗法好正常，最緊要提醒手足控制力度

一有警犬死或者殘廢就會助攻咗警方

大家記住係9出手先再出手自衛，但唔好打死，要控制好自己，比大家睇下咩係人，咩係9，人狗有別呀，唔好淪為狗輩

發夢見到義工幫流浪狗 第一件事都係幫佢地絕養先 唔好繁殖咁多狗仔出黎

至少殘廢啦

讚同 係不共戴天 但都唔洗打死d動物
廢時俾人話虐畜

幫推

林鄭就係想有狗死 咁民意就會逆轉！

推
打狗唔緊要 因為暫時次次都係啲狗衝柒 唔係怕打死狗民意逆轉 係怕其他狗因為咁完全失控開槍射鳩前線

同意，勇武的請唔好用一個報復的心，你地的勇武係為左守護，唔係為左殺戮，所以求你地唔好比仇恨令自己做錯事，我地仲好需要你地黎守

記住五大訴求

Up

不育okay掛？ 我君子黎

推
be water

每人踢一腳好啦 慳返啲力拉手足返黎

講左好多次啦我~
呢度D人傻既, 成日又負評又話我五毛都ON99
比政府帶風向都唔知

同意，廢事俾安家費佢賺啦

唔洗打死，制服佢用索帶綁住仲好啦

誤殺隨時判得仲輕過暴動

要話俾人知我地好撚清醒

Thx 睇完個post 即刻冷靜返哂
依幾日好有衝動打死啲街狗

希望大家唔好抱住呢d心態，反擊係為左保護自己人，唔係為左傷害
ps. 虐畜都唔好啦

冇人知佢會點告手足，總之盡量避免

打下真係當發洩,唔想見到手足兄弟為左黑警坐

打還打

唔好打死

佢唔會當你係誤殺，所以唔好咁講

咁就好啦記得幫手提醒身邊嘅手足

柏林sir教我地要扭斷人手腕

我冇嘢講

佢哋full gear㗎

唔係我黑心，同今朝個熱門post一樣，黑警絕不能第一個被打死

唔好比佢地擺返上台 唔好打死佢地

以示威者既裝備
點打得死full gear既警狗

希望唔會發生啦

如果打死左人，可能就有人有借口定性呢場運動係暴亂，可能用呢個借口話警察搞唔掂，可能請求中央出軍隊，可能可以名正言順打死你哋

Pushhhh

死咗其實都幾便宜佢哋
唔好亂嚟各位

魔鬼等天收

我地要對準林鄭，唔係警察。

推💪

雖然我地有烈士犧牲
但唔足以比大眾接受到誤殺狗仔
Touch wood萬一真係有義士比狗打死先會令大家接受到
當然唔希望有傷亡

無錯，踢佢jj算啦
唔好打頭

搞到殘廢好過死人

你都on99

政府就係想推警察去死
唔好中計

天琦好想講但唔講得既

How about 柏林sir 手法？
滴血不沾，乾淨利落

克制

頭腦清晰好緊要
記得提醒身邊手足

幫班狗物理絕育就夠

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

人手置頂

我唔反對打狗，我亦唔覺得警察可以感化。

但我始終覺得可以唔打就唔打，不流血、不受傷、不被捕先係目標
而且，認真打既話，狗裝備可以無限升級
除非狗之後都好似沙田之夜一樣，重重包圍，主動攻擊，要玩困獸鬥，
否則可以走，就應該要走
唔好為左一隻畜生坐十年以上

其實都啱 打死佢地得我地爽一下
但佢地有藉口開槍 我地死仲多

邊一派先有人死，就攞盡光環，所以兩邊都唔好死人

推爆佢

打到傷殘就夠
唔洗打死

打傷同打死兩回事

跛左同死左 輿論已經唔同

仲有跛咗冇得再揸槍

好彩連登仲有啲有理智+有少少語言技巧嘅人幫手帶風向

追尾龍骨
等全家養一世

向柏林仔學習180度握手

大家留手死左狗仔就要打解放軍了

求生不得求死不能
點都好過痛快咁死
即係好似慢性疾病折磨
仲慘過急病死咗

都係有個句講個句姐
大家都唔想手足出事

真
我知大家好嬲好嬲好嬲
嬲到癲左
但係大家深呼吸冷靜一下
依家唔係叫你唔郁手
係千祈唔好打死狗
今日有傳言想推個狗死唔係無道理
係民意仲係我地到時
政府為左逆轉民意真係會做盡所有野
打死左狗個運動就完 無得再做

唔打死班狗 除左係道德考量之外
都係戰略考量

如果真係有狗俾人打死, 最多都係事後處理, 現場都係會有咁多狗
掉番轉, 如果係有狗俾人打傷, 班狗一家要擔番佢地走處理, 個刻起碼少幾隻狗咬人

所以就算血仇上身 不忘計正D

踢蛋

頭腦要清晰
記得提醒身邊手足
打狗自衛都要好好控制力度

政府想推前線警犬去死，佢地就可以翻盤

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

黑警可以一試

諗得過喎我哋都整返幾個旗手

明㗎喇

有巴打準備好做旗
希望其他盡量唔好用呢幾隻色

如果有幸捉到狗
除褲加剃頭羞辱最好

七孔流血還七孔流血,死還死,係兩回事黎

沙田呢單好明顯係佢特登引起更暴力衝突
等民意反彈
但係事後民意又無咩反彈
我驚佢等唔切 721搵便衣掟雞尾酒

真係死左人，警隊就會開始瓦解。我話打份工打到會死，你打唔打？

唔好打死

唔好打佢地.... 扯走條褲羞辱佢地!! 上哂鏡頭比死更難受

推上頂

咪傻
死左人士氣只會更高昂
同我地第一位死者出現後
就有200萬人出黎一樣
班狗只會更加癲

盡量唔好打頭同頸
好好控制情緒同力度
Be water

啱
有狗死咗就有機會開槍

如果林鄭有spy
你防都防唔到

推呀，唔想見到有手足出事🙏🏻🙏🏻

推，要玩佢地有好多方法

希望唔好俾血仇上腦影響理性判斷
打死狗係冇任何額外嘅好處
亦都唔值得你去沾狗血

呢個要推

推！

咁你令到警察放低槍棍盾先囉

同樣地 如果啲狗打撚死左示威者
成場運動都會唔同晒

冇錯

一有狗死，佢地就唔敢上前線，唔敢再打示威者。大佬打工啫，同你博命咩！

推到成個連登都睇到

其實林鄭真係最想警察死嗰個，一有人死起示威就好容易逆轉民意
示威者唔出手，我都驚佢可能會叫黑社會/解放軍之類嘅扮示威者去殺警
柒婆完全可以做到不擇手段

真係未必，仲有機會會開槍，所以控制好力度，唔好打頭打頸

pushh

血債只能血償
慰五名義士在天之靈

加入新嘅訴求

烈士都希望大家贏得呢場仗，手足記住好好控制力度，be water

推

警察家屬電台訪問：

大家真係要be water!!!!

依家好多人係為左打狗先出黎

所以先開post提下各位手足，佢哋話唔聽，身邊嘅都要阻止佢哋

兩個月前巴勒斯坦試過有哈瑪斯狙擊手開槍射以色列防暴警察，結果以色列出動空軍空襲加沙死撚左好多平民

所以保持冷靜同be water真係好重要，否則就好大機會中淋病圈套並導致飛虎隊甚至解放軍出動，無人想係街見到解放軍坦克遊街

唔好打死啲狗呀
用狗帶綁住示眾就夠啦

pish

你涉嫌冒警我們將行使公民逮捕權
逮捕咋 唔好打死

人棍?

請支持狗狗絕育計劃

最憎人冒警，無委任證既大家幫幫手執行正義，狠狠咁打

我無講野，我無野講

Keep唔到熱門榜唔緊要
最緊要各位記住
保持頭腦清晰
好好控制力度
唔好打頭打頸
Be water

同最緊要唔可以拿刀之類嘅武器
我唔係驚班警察會因此受重傷
我係驚義士會比人一槍打死
如果拿呢類武器，警方佢地絕對會用槍還擊
而且到時係唔會告到警方入罪
最近手指事件都仲有得打官司
同你咬人又好用硬物都好，至少警方係唔可以用槍
記住，保命要緊，之後就保自己自由(口罩/護目鏡/手套要齊，保護好自己)

lm

推推推

咁易打死咩

一個人好難打死
幾十個人就好易打死
盡量避免啦
冇人想受傷
然後班高官就笑你on9

其實只要警隊肯冷處理就得, 希望佢地D白衫諗清楚, 任何再有沖突既時候, 真係會一發不可收拾, 大家都明兩邊前線心底裡都係你死我亡, 係咪一定要比機會兩邊觸發沖突呢

最緊要各位記住
保持頭腦清晰
好好控制力度
唔好打頭打頸
Be water

好毒

大家都多啲去出面講唔好打得咁狠 後生仔好易用錯力 打死就違背初心 就係大家努力活得更好 一定唔可以打死人 必要時要自已出手阻止

大家請聽劉細良分析，唔想六四事件重演

捉到, 就扭斷手, 等佢地唔可以行惡！打到殘癈就夠!

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

為咗隻狗犧牲手足成個人生？

與其打 不如侮辱仲好過

冒警加意圖襲擊導致身體受傷害咪得囉
醒少少啦，冒警疑犯拎哂架橕追住人打來打去，好明顯有危害公眾既嫌疑啦，制服完綁起佢就岩喇

同意一死左狗真係唔會咁簡單

一來風向會大逆轉
二來除時出動共軍

成班人帶緊風向
算啦民智未開
大家加油

出動共軍就死撚硬

梁天琦：抗爭唔應該有底線

Be water my friends

生不如死仲好，日日俾人屌，過街老鼠

只係盡量避免姐

民智未開講完
大家加油

以6月嚟睇，我覺得要慢慢嚟，一升級得太快會失民意

仲講民意 依家要明都明哂啦
希望你唔係三毛啦

點會係三毛只係大家諗法唔到，好正常。兄弟爬山，各有各做啦。總之be water

咁得啦 記住梁天琦講過乜

打死人同打傷差好撚遠啊屌你

坐一年同坐十年有分別咩？

咪又係前途冇哂
算啦你諗你

聽曬你話咁幾下算囉

一年同十年已經好撚大分別啦

真
唔好打死佢地
殘廢好啦

真係夠膽出黎打果D根本就唔會理
你係唔係現場？

應該是脫毛
好似幫d棉羊🐑咁
光脫脫

不過d毛無咩用，幫佢掉左佢

推！
要放返個重點落啲訴求度！

當街示眾
有紀念品就拿

如果係嘅尋日電梯嗰個都打撚死咗啦
有冇人會咁67自己認喺現場啊傻尻？

咁就乖啦記得唔好打頭同頸啊，會死人㗎

大家忍手，唔好真係搞出人命傷亡

唔係TVB記者 Heidi 攬
死左十世啦
建議你用下你個西腦諗下野
蠢唔緊要 最緊要聽人講

成班比人帶風向都唔知
得啦香港靠和班非一定得
加油！儲定錢移民等睇你地成功

脫佢地毛

要同d羊🐑講，依家救左佢

捉到一隻脫一隻
打擊藍 blue collar 士氣

咁又得唔得？

死太便宜D 狗,
要比死更難受

啱呀，扎起打春袋好喇

呢樣真呀，真係唔好俾政府得拯，想民意大逆轉！

唔好同佢嘈啦一定係冷氣房係度指指點點班垃圾

幾多下先唔會死 點計
姐係要就住就住？
警察打市民直接打頭 有打腳咩
估唔到呢一刻民智仲係咁低
加油 等睇你地成功

推，真

你喜啦
我相信各位手足有腦諗嘢，知道應該做乜

有腦諗野就唔洗你係咁推黎帶風向啦

冷靜啦巴打
好多人民智未開

大家打時唔好亂 拆晒啲甲先打

思路清晰，推！

推呀推呀

最想警死嘅一定係高層，有警死都係啲官自製

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

打到成世坐輪椅好啦

612 之後佢地武力已經封左頂，習總怕又柒上國際，落左 order 唔俾開槍。

好重要
推！

推
記得係要防衛先出手
千其唔好打死人

唔死就得架喇

一個由警察家屬的錄音，林奠最想有人入浩園，唔好如佢所願呀！Be Water!!!

成日打打打，打咩撚野，學下人老諸啦，野野都BBQ

人狗有別 唔好因為咁整到成手狗血
唔值得

最低武力指引

唔好本末倒置，革命既目的唔係死人！唔係死左人先算革命的。

冇話唔打得！唔好打死就得啦

學下真正既警察做野
制服，用索帶綁手
然後要求繳械草船借箭

會隻狗嘅右手會360咁轉

過左呢條線我地就輸硬

認同 綁起佢地仲好

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

千祈唔好殺人

諗下都好撚痛

spread出去

正確

一有警察死，支那就會全力搶佔道德高地，大家自己思考下。
同時，如果見到有人想圍毆警察，一定要制止佢哋，總之唔好俾仇恨佔據頭腦。

focus 五大訴求！
我無野講

咁boss係咩，我想問

佢地有人死就大條道理自衛開真槍，唔係因為要驅散示威者，只係保障佢地既生命安全
就算上到國際都無人會同情，可以打，但係唔該真係唔好重手得劑

痴線 小柏林最叻呢招

360應該係分離左

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

yes

政府就係想搵個警察做替死鬼，我地真係要be water. 真係唔好打死狗。
記住：5大訴求

大力推

未必有時間比你慢慢綁
不如等佢手腳冇力好過

推
唔係警察家屬
係為大局著想

推。同埋真心 金鐘平地其實比佢地任攻都要走

同現代作戰思維一樣
戰場上一個受傷既敵人比死左既敵人更加消耗人力物力. 你殺左佢, 之後打包就得, 仲可以將佢美化成英雄烈士, 最多俾份安家費
但傷左就唔同, 即時要搵狗抬佢走, 現場已經少幾個人. 之後佢開唔到工政府要照出糧俾佢.

已獨不回

踢春袋

根本最大問題就係背後勢力

咁你唔好打
你唔識分咩係合理反抗就唔好打

羞辱冒警人士已經夠, 捉住冒警人再係鏡頭前扎起佢之後就走已經肯定夠晒

腰部/腳 受傷慘過死

打撚到傷殘

然後納稅人又養佢一世
屌佢老母

to 追post嘅警察
警察想再次做番人民公僕重拾市民尊重嘅話
請你企番係人民呢邊
冇人想流血
但係要林鄭回應
問題根本係政府唔係示威者!!

打死咁便宜 當然唔會

PUSH

革命，死幾百個人，香港獨立

唔好俾人帶風向
狗咬你，你打狗，個個拍手掌
但你主動打狗，狗咬你，我地要同情你？

廢咗佢地前腳後腳當打和

如果係狗咬死咗隻狗再屈人點算？

推推推
個問題係個制度！！！！！

唔好意思阻阻你

其實你睇埋呢段就知
佢地想借車黎殺人
根本無行人路可以走
全部都係highway

無人知721果日市民會點對付班渣

你打傷完佢即走,就會有兩隻狗照顧佢,從始狗隻數目-3

辱狗無罪
我冇野講
有人冒警

唔打死都要羞辱
內容自行發揮

係打 boss
但 condom 仔只係 condom 仔

都係得一個方法
可以一次解決咁多問題啫

打就打硬
睇下有幾傷啫

插啲發夾落指甲咪算
又冇永久傷痕又冇性命危險
係痛撚到仆街咁啫

你睇過佢地逼自己友出公路跑你就知點解要打頭！

同埋打頭會死？咁警棍都可以扑死人啦

唔得一撚定要

你睇前日班撚樣逼人跑公路就知點解

好彩當時無大貨車行緊或者一堆車炒埋一碟

咁易死警棍都會死啦

係仆街，不過暫時殺警我都未接受到

打到佢生不如死仲好過打死佢

繼續推

唔洗推啦，share出去好過，反正唔會推得返上熱門
唔該大家share link又好，cap圖又好
記得話俾其他手足知

搵唔到你捉曬囉

前排擋 拉入去

上索帶

迫佢坐喺度

記得要一齊開遮保護自己
我咩都睇唔到

［廣傳］ 近排好多廢老打人 大家出街既注意事項 保護自己同同路人!!!!

唔緊要
各自努力

踢下條J咪算

又係講而d 有無比人打過ar
我地有四個義士死左la

五大訴求? 如果真係成功爭取到成立獨立調查小組追究黑警濫權而制裁到佢地既,會咁多人話要打狗?
但依家就係冇,除咗起底完全冇方法可以抗狗

咁你可以點?乜都唔做?
就算有人真係打死啲狗,就係因為五大訴求入面乜嘢都未撚爭取到
唔好話打狗/打死啲狗失焦,就正正因為政府冇回應五大訴求先要咁樣做

腰骨真係好重要架

警隊唔係軍隊，軍隊先係維護政府政權，你打死曬都唔代表你推翻到政權

我唔信你打死啲狗可以爭取到成立獨立調查委員會

好簡單一句咁依家做過既野爭唔爭取到？

７１立會嗰陣都大把人晏晝就話衝嚟有咩用
入咗去之後點講？

無人知之後會發生咩事，預測唔一定準確，你我都唔係先知
我都唔信我乜野都唔做會爭取到任何嘢

死同唔死之間都有好大段距離

相信班狗開會都係咁講
大家想點打示威者都好 謹記千奇唔好打死佢地同避開鏡頭

屌你老母啦人地全副武裝呀你仲講仁義，你得對手你估真係咁易打得死人

總之唔係叫大家一下都唔好打
而係提醒各位唔好俾打狗呢個思想沖昏頭腦
我哋場運動唔係為咗打狗而發起
唔好因爲啲狗而令自己受傷同被捕
好無謂 好唔抵

如果你有計劃，衡量過利害，我贊成勇武
但係我唔覺得「有做啲嘢好過無做嘢」係勇武，盲衝直撞，係鳩衝

推
合理還擊可以
但何必為左要打狗而損兵折將？

學柏林
或者揸賓周

閹左佢

大家都好陰毒

如果你肯美其名為行動升級
你肯接受呢個諗法,你就唔會覺得呢啲係鳩衝

事實係所謂行動升級都並升唔到啲咩,反而轉變18區大遊行搞民生
然而每次18區大遊行都有衝突
你無可能就咁睇幾個post就會有經驗識得應該,衝其實都係一種升lv
唔好唔記得示威者已經落後咗警犬一段好長既進步時間,佢地魚蛋後就升級裝備,示威者係咩都冇
沙田今次幾條人鏈同時傳物資,整盾係前所未有,你可唔可以當呢啲係利?

害? 過咗時間俾狗圍,呢啲be water都講咗好多次,實際現場係點冇人會話
要執著係有幾多手足會因為咁出意外我都冇辦法

要冇意外既勸班人返屋企飲奶

兩邊受傷一定會，但千其唔好去到死

咁你準備好殺狗未

如果你肯美其名為行動升級
你肯接受呢個諗法,你就唔會覺得呢啲係鳩衝

事實係所謂行動升級都並升唔到啲咩,反而轉變18區大遊行搞民生
然而每次18區大遊行都有衝突
你無可能就咁睇幾個post就會有經驗識得應對,衝其實都係一種升lv
唔好唔記得示威者已經落後咗警犬一段好長既進步時間,佢地魚蛋後就升級裝備,示威者係咩都冇
沙田今次幾條人鏈同時傳物資,整盾係前所未有,你可唔可以當呢啲係利?

害? 過咗時間俾狗圍,呢啲be water都講咗好多次,實際現場係點冇人會知
要執著係有幾多手足會因為咁出意外我都冇辦法

要冇意外既勸班人返屋企飲奶

唔係要無意外，係人都知今時今日出去行下街都變食椒
而係可唔可以盡量減少被捕者受傷者呢？
無必要主動挑起衝突

既然你明白今時今日出去行都食椒既情況
其實升lv真係刻不容緩

挑起衝突? 我自己就唔識分到底係自己友挑起定班狗做手腳先
理想咁講,冇人會想有手足出事
現實咁講,就算遊行佢都玩白色恐怖,都唔一定安全

唔出去有實際行動就係最減少被補者既做法
可以既話 應該冇人唔想唔洗付出就有收獲

點打得死
有個打左一輪慢慢行起身走左啦

示威者唔殺班狗
班狗想開槍殺人，到時示威者一定升級還拖殺狗

依個真係死局，我暫時睇唔到會有咩改變

所以點都好，各位手足一定活下去，保命行先

最多斷手斷腳,唔好殺人

沙田仆咗街果個如果俾人跳起一腳踩頸已經瓜得示威者應該唔會但難保中国會派人做哩啲野

推 721 金鐘見！！
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做